媽咪麵 = 天能麵

Tenet Noodle is coming to town